有幾多人因為大埔單嘢轉咗坐下層？

坐下層，聽講安全啲

坐上層，謬論，坐邊都有事

坐車頂。

驚到工都辭埋
以後唔出街

乖，我地返火星

變左宅男，唔敢出街。